譚仔三哥暫停供應雞翼

雖然話唔係同出事個21間廠入貨

賣到七七八八先停?